IVE仔有野想向各位巴打請教

是咁的 小弟IVE岩岩開左兩個月左右 發現自己揀錯科(環球商貿其中一科)

個科基本上用全英文教(讀寫講) 只係極少量用中文補充

發現自己已經脫哂節 所以想話轉科讀

小弟一直都對商科有興趣 市場會計銀行呢啲又唔想讀

唯一一科睇中既係工商管理 但睇好多評論都話係伏科 話唔好讀

但我係商科又搵唔到其他專科自己有興趣(無興趣你根本唔會想讀)

請問各位巴打 知唔知IVE有咩科係用中文教學(講解)得note係英文

請各位巴打指點迷津

ive商科全部都係狗科 出黎搵雞碎 讀邊科都一樣

得9k 至10k 起跳 做幾年先加條毛

你係對商業有興趣做生意既話就quit 再白手打拚啦

除非你真係對D theory 好有興趣

如果你係後者我會覺得好傻

利申 sem 3頂唔順quit左

大部分都英文教咖wo

想用中文讀high dip 一係去台灣一係去中國，就算讀中藥1個Sem入面都係得1-2科係用中文教，其他科都係英文

工程啦

同埋而家先想轉科應該太遲，9月果陣申請仲有機會，一係quit左佢下年再報過

我上hrm 個hd，上好多堂都係用中文講多

對咩商業有興趣呀
會計咁實際又唔岩
廢柴畢業請你做管理層呀？
有料你唔洗IVE 去IVY啦
一係咪晒錢 推架木頭車賣牛雜

就算你過到ive 出到黎做野咪又係英文

Ive 英文都唔掂

唔好諗轉咩住

你驗腦先好d

點解網上面啲人又有啲用中文講解 note係英文既 定以前先係咁

ive商科就算鳩數啦 邊科唔係一樣
三大商科都未必個個搵到工啦

慘在唔知ive係咪呢 因為我個科係環球商貿用英文我明

但其他唔會都係全英文掛

讀ba 已經好簡單 轉其他我諗仲跟唔上仲辛苦
坦白講ba出到黎咪又係做文員仔 唔係話睇低人地 係真係冇咩用

有啲野唔係話實際就得 你無心/無興趣去讀
再實際對你黎講都無用
好似法律醫療藥劑都好實際架
但唔代表你一定有興趣讀同讀到架

英文note 中文講書

佢照住份野讀 讀完當教完

我根本唔知佢教緊啲乜

IVE工程科 10成中文教，不過考試英文卷（不過唔會成為障礙）

你去邊到讀都係咁
佢肥你無後果
佢逗人工 你逗文憑
唔會再好似中學咁 求你聽書

中專個陣佢都係英文note中文教 但個陣啲miss 阿sir唔識會教到你識
好有人情味
點解同樣係vtc旗下機構 ive同中專可以差咁遠

讀ba係好簡單 佢叫我寫英文我都寫到

問題係佢全程剩係用英文教書 有啲位我唔可以即時理解

跟住佢越教越多野 我就越黎越多野開始唔明

我拎佢學歷都係為左做公務員
我中專出身 中專張野佢唔認 我先焗住要讀IVE

ive啲英文都唔掂
你一係的起心肝學英文 一係出黎做跟車啦
比你讀乜科都無用

因為用英文教所以脫節 你讀其他咪一樣
btw好在佢照書讀 唔識返去查字典 唔明就再去堂問
籍口多多 睇怕你都係啲自以為人中之龍既人黎架啦 快快手quit咗佢 去賣金啦

睇得明聽唔明

IVE啲MISS 阿sir邊有咁多時間理你 唔識send email約佢時間問 你約得佢黎都考試

ive hd弱智先讀唔掂

早知個陣係yc考埋個數學3C 無考佢唔比我入

唔聽多啲 你點會明
咪on9 la
影衰i大

正常讀書都係用英文架啦
你英文唔掂讀乜撚都唔掂架啦

至少我以前讀書都唔會好似依家咁 幾乎一句中文都無
定其實我只係未慣要完全用英文黎讀書

IVE啲英文都讀唔掂 仲想做政府工，定係所謂'公務員' 係講緊考警犬？係既話正正經經去讀毅進啦

on9讀咩科都英文notes架啦 ive用中文教仲想點 英文廢自己google啦

ive用中文教你咪好彩囉
根本唔俾
係個tutor怕你地聽唔明先會用中文講

之前先有單話用中文教，然後俾外國人告佢不乎合商品說明條例

佢啲英文已經好淺 爆4冇難度咁濟
利申：有Degree都冇揀既On9 仔 讀緊multimedia既Ive仔

cw藥劑 中文教 英文note 有部分科中文教中文note

咁係你本身標準低姐
提升標準 而唔係搵野遷就自己

我中專畢業已經等於毅進 讀黎做乜

無撚得救架喇你

我一直個問題唔係話佢英文notes 係用英文講書

佢用中文講書我就唔洗煩

佢文字上既英文我完全無問題 問題單純係佢用英文黎講書 佢有時講啲重點我聽唔明

同埋巴打點解你唔讀Degree?

呢科我曾經有諗過 但我對自己記憶力無乜信心 聽聞藥名多到背死人

你轉去咩科都一樣讀唔掂

hd係必須用英文教
睇咁耐 樓豬只係係度賴只係聽唔明 英文佢識
就唔肯接受自己英文廢
老實講ive已經好簡單

如果IVE英文你都唔掂，我諗毅進先啱你

中專畢業唔等於毅進

小弟只要唔聽 基本上英文無乜問題

一係好好地努力學英文，一係算把啦好嘛？